Hi 淡友 1608偉能集團

莊家一直增持，火箭準備發射？